是靚午 三黃套餐

好飽，一陣啲臭臭一定好精彩

See You Later

See you soon

等屎屙

我啲屎香㗎喎

賣幾錢？
我個啲有粟米粒添

以為係蛋

蛋貴吖